熱血公民 可以代表我 可以為我永續基本法

假使可以 五區當選
錦滿會打交 松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠

(＠_＠;)

淨係投反對票我做咩要揀蟲泰
黃b雲都做到啦

我連咩歌都睇唔明

十八

郭富強既城

黃碧雲冇投

星秀傳說？

熱血公民 可以代表我
可以為我永續基本法
假使松泰能在立會投下反對票
幫我爭取不朽的記錄
這樣已能當選了

留名等歌名

#5

十八(教會版)

好聽

禪院鐘聲

為松為泰是注定 ~~~

秒殺

假使可以 五區當選
Cheng Chung Tai you are superstar